有無ching已經掃曬aape x可樂個電子鐘

放800 一個

12000$同你收一個

Pm me留資料約交收

留tg